(fallout精神續作) The Outer World

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台